［長文］經過呢件事之後唔會再幫人

是咁的
我係9月10號既凌晨4點半肚餓落7仔買野食
途中見到個2x歲既後生仔拎住張紙同個女人講野
我無視佢地直接買左個杯麵食
食完番屋企途中個後生仔仲係到
仲走黎同我講
後生仔 我
唔好意思，我今日晏就打波果時個袋比人偷左，銀包電話鎖鑰都係晒入面，我去左警署報案但仲未有消息
咁你想點
可唔可以借啲錢比我搭車去九龍塘，我朋友幫我check左果到有時鐘
下...點解唔去觀塘近近地又平好多，同埋你唔去你朋友屋企過夜？
佢好似上左大陸，我都搵佢唔到，依家唔知點算好，我老豆做中港司機，聽日先番屋企所以要出去過一晚夜
（當時我都冇錢，本來買野食果時都諗住eps拎定錢第二日唔洗再去撳錢，所以得80蚊係身）
咁啦，我得80蚊，我幫你google下觀塘邊間平啲啦

最後我比晒身上僅餘既80蚊加上啱啱係7仔買左兩個杯麵，驚佢未食飯分左一個比佢。
之後影左佢張報案紙同個樣，save低佢同佢自稱老豆既電話就走左

當時我一開頭都驚係騙案，但係又諗凌晨夜晚晚都就黎呃錢既話，呢個騙徒都幾勤力。再加上一個同我差唔多年紀既人，冇人冇物乜都冇晒係幾咁無助，於是我就信左佢

點知....

屌佢老母真係騙子黎

當時窮到仆街戶口得番200蚊

屌你老母落地獄比肥婆雞姦啦

係呃鳩你，咁點

其實我之後都冇諗過拎番果80蚊
但估唔到我再次見到你係係fb比人post左上黎話你係呃錢黨

警告你唔好再po

利用人同情心，咁樣好咩

隔左成個月你點知佢呃你？

好衰呀佢，你好心幫佢，係佢衰。

係fb見到觀塘友有人share呢個呃錢手法
再望啲留言見到其他受害者都係post佢張相

去到10月12號先有人報警，條友應該上左樓

你係佢 如果係可唔可以收手
唔好再錯落去，快啲自首啦

有咩錯

屌你老母
我唔開心唔係因為冇左80蚊
而係覺得自己好on9咁以為幫左人點知比人呃

你真膠定假膠
Btw多謝你推post

你小心呀, 連登仔最鍾意就係話用自己實力借返黎, 做乜要還俾你

佢凌晏4點仲出黎搵食啊 點估到佢咁撚勤力

條仔一睇就知係大陸仔

唔好再貼樣

點解 真係唔知
Btw冇其他圖啦

有冇報警？
佢咁得閒日日申請一次？

又唔係我行埋去塞錢落去，佢又作理由又講大話咁黎得到我既錢啵
你咁講既話呢個世界冇詐騙呢回事啦

未啊，啱啱訓唔著睇fb先見到
本身唔記得件事
依家見到唔開心到訓唔著

有d唔同, 你d例子全部都係雙方有利益 (當然係d女個腦生係個閪度先會咁諗)

樓主唔同, 對家唔撚道德咁水人財產, 如果你話賺左開心都叫利益既, ok俾你贏

Btw你諗野諗到咁扭曲，抵你24歲仲係A0